「核彈」頭先坐的士個司機話佢有親戚係中聯辧做，FC咗雞丁真係KOL100統戰大軍一員

難怪個細蚊突然紅得咁快，佢仲話雞丁既主要統戰目標係小學至初中班人

hoball